有無人中意Jude曾若華？

第一次聽佢嘅歌就係格拉斯哥流浪 一聽已經中意左 首歌俾到一種率性帶少少奇幻嘅感覺我 佢其他作品質素都幾高 有自己性格唔會一味唱k歌 把聲都幾特別
而且個人覺得佢個樣都唔算差 唔明點解唔紅

推

淨係覺得佢個樣好有氣質仲好靚女,ABC的感覺

btw首出道歌唔錯 屌打其他垃圾廣東歌

係呀我都覺佢幾有氣質 雖然面型長左啲但都算靚 cover人地嘅歌都好有味道

無人理

新個首'他他他'都好正

正評

唔錯
幾鍾意佢 啲歌

有
格拉斯哥流浪已經有留意
新歌 他他他 好好聽

他他他好正 格拉斯哥流浪完全屌打

以為無人理我添 入返來見到同好好開心

agger 他他他完全係我心聲

agger 格拉斯哥流浪真係無限loop

pish

pishh

除咗格拉斯哥,密室同埋他他他仲有咩歌

Dear John個幾首
仲有天敵佢作

佢上年比公司雪 今年先派番歌

點解會比公司雪

不如放佢D相上黎俾各位巴打打丁算啦

佢話因爲太唔進取

勁charm

咁又係 出道都唔短時間 得好少作品

JUDE自爆唔夠勤力被公司雪藏